（非五毛）其實陳浩天靠咩維生？

認真問，香港地搵幾萬一個月都係啱啱夠用？陳浩天究竟做咩工仲有咁撚多時間搞港獨？衣食住行唔駛錢？？同埋邊撚個會請佢？

一個可以令中共落入民族黨圈套既人
你覺得佢會缺錢?

習棋王都唔係佢嗰皮

呃飲呃食

靠人民幣